尋晚有無人喺沙田廣場跌左個cardholder

尋晚小弟喺沙田廣場近csl 電梯位附近執到個card holder
有無人識事主?

掉去ive自然有人幫你搵

睇到個下爬就知好樣有限